尋日見到有個呀姑打爛左盤蛋

成地滑潺潺

冇人清又臭

好彩唔係商場咋

幾危險

盤蛋好慘

好彩超市買蛋好方便

個呀姑好快就買過盤蛋走左

難為個清潔，都唔知點清好
d 蛋汁彈到周圍都係

行過都覺得臭